葵青區84%巴士脫班 兩線全日脫班率逾5%

葵青區區議會文件顯示，區內今年1、2月平均有多達84%的巴士線出現不同程度脫班情況，其中最嚴重的兩條九巴路線40X及48X，脫班率更超過5%。

特西唔好再抹黑巴士

港鐵又贏

numbers dun lie

港鐵=99.9%

反鐵撚不肯面對

準確率呀講緊

nben ho ball